教你點樣成功由普通朋友flirt到變女朋友

利申左先 共用acc 同條女傾開
佢話一開始冇諗過同我一齊
係後尾被我誠意打動，決定分享心得予一眾巴打

其實flirt女都不外乎無限量關心同讚佢，你見暖男咁殺食就知咩事了

講日常生活先，日日whatsapp就一定要啦，話題呢d其實好死，我自己就咩狗屎垃圾都同佢講，連登post，新聞，反工發生既事，lunch食左咩blablabla，切記話題只係一個工具，你要等show off到自己先係重點。例如當佢講到佢反工遇到個八婆，你就好把握機會關心下佢，一齊屌下，耐唔時又可以問下佢：今日個八婆有冇搞你啊

講真，又唔係番學日日見，邊得黎咁多共同話題啊，冇咪自己去發掘d出黎囉

得閒就報到下自己行蹤，講下自己做緊咩又問下佢做緊咩，女人會覺得你重視佢
你可能會話咁樣太明顯，但當然唔係叫你話：我出街啦。你可以話：唉落咁大雨仲要出去，成件事咪冇咁刻突

第一步就係要等佢慣左佢既生活有你，會keep住傾計有人想知再繼續講

但係我個普通朋友係男人。。點變都變唔到我女朋友

反你老母

岩先share左呢個post畀我個fd睇，之後佢：。。。
大師而家點算好

洗你教咩

你變女朋友咪得

其實我本身都係女

死on9仔 鬼唔知你阿媽係女人咩

即係唔係話你呢條橋唔work
但係好多女仔都會覺得呢啲行為係狗公

實戰經驗

廢話po

對你有感覺就成功
對你冇感覺就狗公

老生常談

講多d點樣由日日傾變愈黎愈flirt

唔好咁撚on9啦... 誠意打動

咁個問題就在於唔係flirt
係本身個感覺囉
唔好講到有flirt 就食到女咁
利申 flirt嗰啲女從來都唔食 真係做女朋友嗰啲從來都唔使flirt

通常有錢都會易 flirt 女啲

對你有興趣=flirt
對你冇興趣=煩、懶幽默、性騷擾

日久生情依招真係唔係個個受，溝條溝左2個月 ，一唔搵，佢都無搵番我，咁咪算

幾歲 登你條女可憐
同左隻搖頭擺尾既狗一齊

無限量關心同讚佢恭喜你當兵

日久生情好似會好快散
好似係chur條女翻黎咁

誠意感動？
少年你太年輕了

知唔知咩叫flirt

係調情

你呢d最多叫追女

呢啲都要教
你班友幾歲

點樣可以flirt 到變男朋友

做兵多

講真乜撚野 「誠意打動」
係一齊既唔洗flirt 大家一齊行下街 睇幾幾戲 係岩既就會一齊架啦
要溝既 你第一步已經錯撚曬
兩情相悅 就會一齊

信你就衰撚硬啦

對你有feel嘅話

你唔行動/ 做啲好乞人憎嘅野都會成功

字都唔識解 學人鳩嗡

廢話連篇

條女對你係咪由冇feel變有feel先

咩真誠打動，條女對你冇好感咪又係散得快

煩膠

不能同意更多啊

靚仔/有錢上面個行
樣衰/窮下面個行

樓主太天真
Your face your fate

但我留咗個正皮鼓勵你

誠意打動果啲好快收皮

我同我男友都係因為咁而一齊
已經習慣咗有佢聽我講嘢

山埃
無feel既話比人當痴漢都似

對你有feel先同你互flirt姐
冇feel 睬你都傻

睇樣

首先要靚仔

勸你唔好無啦啦拖落人地隻手到，一陣比人告就唔好啦

你生成劉馬車咁既樣 你對我幾好都冇撚用

on9

靚仔=暖男
唔靚仔=好人

點解咁多負評

誠意係要ge 但首先你自己個人特質一定要有啲嘢吸引到佢先lo🤣佢對你份人冇興趣呀，就算你點講佢都唔q理你喇🤣

好尷尬

樓主係咪覺得自己溝到女好勁 急不及待上嚟開post扮高手

誠意打動

洗撚你條柒毒教咩 咁鐘意教返去教你老母點勾個有錢佬仲好啦

當年flirt到個fd變左best fd
屌，佢話fd到唔會考慮我
不過我識佢果陣我有女朋友，我分手時佢有男朋友
否則今日同我結婚既應該係佢

點解可以做到唔狗公，就都要睇個人功力

靚仔=吸引
柒頭=狗公

咁都可以出嚟教人 係鍾意你根本唔使咁做

不如我教你點樣成功由女朋友flirt到變普通朋友

食女王

+1 鍾意咗個好cool嘅男仔（可能對我先咁cool) 點做先得。。？

依啲係撚叫誠意 你似教人做狗公係咁纏住啲女咁 睇怕你條女都係搵住你嚟過下空窗期 一有第二個吸引嘅仲唔走咩

做男朋友都ok 呀

屌 信咗錯樓豬啲屎橋溝嚟女神，佢到而家都未沖完涼啊

不如話，等佢習慣閪隆有你條撚充滿

事實證明係鍾意你就點都唔洗溝，毒撚都係ff少陣

成篇野冇個地方值得參考
仲好意思話教人
知唔醜 情聖

樓主條女跟我好過啦
跟埋呢啲咁柒碌
一朵鮮花插在牛糞上

但係樓豬打出嚟都有陣狗公味

都係your face your fate lol

諗起仙氣post

其實溝女真係唔駛上網學，失敗幾次就咩都識

如果唔鐘意你既女仔你又做到咁主動真係反感多過變到女朋友

點先可以不停咁延續個話題！
More

暖男mode溝=垃圾
Play boy mode先勁